［荃灣即時］沙咀道遊樂場好少人

點解隔左一日
大家道火就弱左咁多
香港人，比d火黎睇下得唔得？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

人呀
我要人呀

會攰架琴晚仲要玩到咁夜

得好少人係度嗌口號

中共而家玩拖字訣
到底香港抗爭點樣持續落去？

好簡單，就係新意
香港人嘅創意不嬲勁到仆街
好似今晚咁樣針對中資企業
既然我哋杯葛紅色企業嘅同時
點解唔試吓鼓勵同路嘅商家？
不論名稱如何都應該搵一個日子去幫襯同路人
尤其係一啲餐廳小店
藉此鼓勵多啲小店實行餐券計劃
同時解決小朋友冇錢開飯問題
（徹底抵制中資企業

同樣重申抗爭並非苦行
間唔中都要苦中作樂一下
希望大家多啲一齊去討論下
到底要點樣行落去

宣傳唔夠 時間相隔咁短又要人即刻出黎
少人出又話度火弱左咁多 係咪善忘之類
唔好講d晦氣說話啦好嘛

可能去左第二區

唔緊要，下次會多番，大家只係休息一陣
最緊要係大家做返同人數相應嘅行動，唔好做多咗嘢俾人拉

有d區好多人

10月4號 全民口罩

休養生息

唔係搵一日大家一齊幫襯就得
消化唔到D客
呢件事要keep住做

係咪上何中架

放工已經即卡過黎

琴日咁和平玩左咁內 好多人都攰

第一次就話人地冇經驗 未知點 部處， 第二次你以為d狗係on9？

慘 抗爭已完？

同一個戰場好易中蕉
轉咗場
今日等街坊玩下算

唔洗抖㗎
連出咗四日
攰死人咩
29 30 1 2

啱啱先知有
下次早少少出post定我睇唔到
Btw 聽日有18區和你唱

比義士抖下啦 出左3日

其實係太突然，下次早小小講會好啲。

無啦啦出po又無文宣

累了

上左何中啊

我係到wor

一來突然，二來攰，吾代表大家冇火

同感

都係，臨收工先出post

唔好密集式叫要人

四個月 每一次關鍵日子 你數得出全部都係突發 有天時地利日和

少人唔係問題，Fake到班狗要日日Full Gear Stand-by攪到精神崩潰已經成功，日日攪動員仲好……

俾時間手足休息一日再戰，不成功不放棄

推

對唔住，返工真係好累

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

都叫你地唔好日日攪

大家會攰

港豬學人抗爭

六日加多日閒日已經係極限

無可能日日
一早講左

928 101 102
辛苦過做地盤

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

狗唔會咁蠢比你地咁樣撚多次冇準備，日日狼來了比佢地精神崩緊仲好

你食屎啦 日日搞好冇?

飯都未食，坐左係現場，feel 到大學有少少攰，吾緊要，休息一下

香港人 反抗

晚晚都搞有人流失好正常jeh
歌手都唔會一年365日開演唱會啦

都真 但家下先第3晚

真係唔係 好多人，

我企左9個字 人都係咁少 仲要唱歌嘉年華咁 已經走左

早排一星期兩日都密
而家想人日日出？
莫講話101仲要打足成日
一少啲人就係度話香港人係咪放棄左

再講
日日都咁做好易比狗捉到路

去咗第二度姐

大佬 國慶出完 琴日出完 今日又出？ 唔洗休息？

計埋28真係連踩5日
希望連踩幾日嘅時侯唔好咁撚harsh小左人真係正常

日日咁做 佢點知你幾時爆單勁既

明明頭先睇啲文宣，今日都無荃灣份
身邊朋友街坊都無人知

呢個真 今次文宣唔夠

喂 大佬
人要休息
咁密日日有活動點跟
又要返工返學

攰就去吃喝玩樂飲杯喜茶先囉時代革命本身就好笑

28 29 1 2
你想點

連續出左幾日了
琴日仲要由朝直踩到夜晚
今日又返早
休息一日 聽日後日再出過啫

吾你老母咩

垃圾留言

等變大灣區 入教育營 慢慢休息

虛則實之，實則虛之
咁樣班狗先估唔到

樓主，你當手足係鐵人咩

人唔夠係做依啲架啦 仲要一堆人得個爛鬼手術口罩

完你老母

返深圳食下嘢先啦，紅衛兵嚟咋

好撚攰 真心

Push

有無覺得你既存在都好好笑?

日日玩太chur了

正常都攰啦 一連出兩日

咪撚on 9 日日出

開戰後起碼抖一二日
算啦

六日一 有排開戰
大家抖下先

你expect連續十日都會有人出嚟呀 唔使返工都要讀書啦 香港有冇咁多無業遊民
現實啲,你諗住香港真係好多人全職抗爭?

尋日係國殤翌日
多人好正常
爆眼之後當日都多人

好似太急，好多人都唔知

同埋已經講咗好多次點解啲timetable要整到咁密
跟住呢度啲連登仔仲要話發起平日遊行
就算集會無實際用途，個樣都唔好睇啦

唔夠就下次！會累架

香港人善忘係事實

我覺得起碼要提早一日比人知。仲有黎緊禁蒙面法嘅遊行都未知詳情

依加有幾多？

今日重搞荃灣？我係狗都重兵係果到等你地啦

連續左咁多日 都要抖下氣

唔關事, 至少唔適用於今日少人

hi 5毛

始終會累，
休息和理非一天啦

咁都關善忘事？打仗都唔可以連打七日啦下嘛

荃灣人尋晚已經超標

尋日一放工就趕過嚟，今朝6點半又要起身返工，今晚休息下得唔得

唔係個個上連登
文宣都要時間做

上左何傳耀呀

叫係遊樂場既一齊去何傳耀

都攰啦 927-103 抖抖再加油

證你老母

認真太密，我地都需要時間休息

太突然啦
我放工搭車返到屋企8半先開連登追，跟住先見到叫人出黎

我屌你地同我入去填同幫我推

929 101 102
其實好撚攰

補充體力係必需

球場散晒 係咪散架啦

有狗車黎緊
From tsuen wan west

太弱 連登已敗

大佬，出左兩日啦
日日冇車，要行番青衣啊

唱第二次肥媽走咗 覺得唔需要人...

上星期五打到尋日喇聽日又已經星期五晚，再出發啦

大佬呀，十月一到琴晚，比人回氣都要架，咁晦氣做乜

住好遠 冇辦法晚晚入嚟
同埋真係要抖下sorry